游蕙禎：在《大公報》實習僅兩周 不滿報道梁振英被改稿 憤而離職

傘後組織青年新政，在區議會選舉中有出色表現，之後卻傳出主要成員曾任左報、民建聯以及在學生時代與中聯辦官員熟稔等消息，有報道指組織疑似「染紅」。僅以三百票敗給梁美芬的青政成員游蕙禎，畢業於嶺南大學中文系，今日出席電台節目時指，她當年並非主動加入《大公報》，而是校方安排的實習崗位，她獲悉要到大公報實習時也感錯愕。

游蕙禎在節目中透露，進《大公報》後，「唔係好鍾意同事改過啲稿」，本來她認為寫得十分持平的報道，被改頭換面，「唔係咁鍾意」。

她透露實習兩周後就辭職，因為一篇有關當年特首候選人梁振英「落區」的報道花絮，她直寫一名小孩說「我覺得梁振英好過唐英年囉」。但報道最後被改成梁振英勉勵小孩努力讀書，終令她決定辭職。

信你就奇呀
明明係港共派出黎搞臭港獨個朵

信你就奇呀